［樂壇公廁］對黑絲薄到咁，點忍😣

忍唔到啦，師父

iPad mix 公廁

男朋友都

不嬲幾正 eq又高

好正

不嬲正

負評係比中間個條矮女pumpkin jenn

詩雅B好靚女

留名

黑絲始終係夠簿最好睇
有紋有閃好撚柒

ching 識波

唔明d人點解對黑絲咁有興趣 可以解辭下嗎?

*解釋

黑絲襪是女性普遍穿著的一種絲襪，簡稱黑絲。調查顯示，60%以上的男人最先關注女性的身體部位是腿，而黑絲襪讓女性的腿部更加引人注意，更加性感。

唔係首先睇樣咩

連詩雅個樣夠做啦